如果將隻甲由/螞蟻由IFC頂樓掉落街 佢會唔會跌死？

唔會

無可能

甲由識飛

會餓死

你要搵得返隻野都幾難，搵唔到你又唔可以宣布佢死亡

answer

表面面積大於體面積就會唔怕跌死

唔明，咩係體面積

闊度>高度

惡魔的證明

條式點計？

800磅肥婆唔怕跌死

個肚腩要有米8

唔比佢米4高？

其實係咪全部都識飛

烏龜
法拉利，林寶堅尼

我覺得係隻蟻d腳同體毛幫手卸左力
如果加多幾隻腳同整到全身硬體毛，人都可以唔會跌死

仲未有果張左右腳平安落地GIF

首先我地要諗下點解會跌死。

一個人係ifc跳落去，唔計係空中啲氣壓變化等等嘅因素對身體做成嘅傷害，致死嘅位係當你掂到地面個一下，地面令你突然急劇減速做成嘅傷害。

經典物理學上，動量嘅變化係同力有關，當變化愈大，力就愈大，而物體嘅動量就係同佢嘅質量同速度成正比，正所謂p=mv. 假設你掂到地個一下個身體就馬上變到0速度(冇任何反彈乜乜物物)，就你承受嘅力就會同你落地前嗰一刻嘅速度同質量成正比。

螞蟻跌唔死係最簡單嘅分析就有以下兩個因素:

1.輕。

2.上面有篇文講過，螞蟻嘅終端速度(Terminal velocity, 物體係地球自由落下可以到達嘅最高速度)係好低。

結合以上因素，我哋可以解釋到點解螞蟻跌唔死，原因就係佢太輕同跌得唔夠快所以冇足夠嘅力跌死佢。

我估因為佢地冇脊椎

會 嚇死